［ 集 氣 ］ 連 登 巴 絲 齊 來 祝 願 ～ ！

祝會員田蕊妮早日病癒，唔洗再狂打乞痴同流鼻水！

屌你老母